［尋人］想搵返以前個髮型師

小弟住上水，幫襯開一個個名L字頭嘅髮型師。但係佢一年前走左，好想搵返佢，始終剪開就好難轉 有無人知佢下落，佢金長攣髮有啲似鬼仔，把聲"laa laa"地

做咩話我乸乸地

唔洗搵我啦 我係唔會再剪你個頭

唔洗搵我喇 次次剪完厭三厭四
又唔知自己樣衰

屌你撚係長髮

loktin?

林宏？

Lam?

揾我？